我得15歲都跳，你仲驚咩？

小弟只係一名中學生，其實我想講只要你肯突破關口，跳完閘之後嘅感覺真係好爽。如果真係唔夠膽就捐過去

我多數喺屯門出沒，唔夠膽嘅巴打絲打就過嚟撞下我啦

Pish

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

挑戰10連

1

2

3

4

斷你

5

毛未生齊都去跳。勁

犀利

我都係15歲 不過淨係敢拍卡跳

唔緊要啦巴打都加油

我幾日前已經用單J跳過左啦
仲要再練多左幾日
懷疑而家fit到可以讓多半條

講到咁係想人捕你定點

我17歲淨係夠膽捐

我人稱屯門保特啲狗追我就好似撚狗咁

唔緊要絲打
捐得過即係代表你瘦

我都係再練下

屌 幾驚你話跳樓

傻仔 拍卡入閘都有一招幾好用
正常你拍卡人入閘 拍卡走再人出閘係咪？
呢個方法係你首先拍卡跟住人入閘 等一分鐘
原站拍卡離開 但人留喺入閘範圍 咁佢只會扣你3蚊7毫
頭一分鐘黨鐵唔俾你俾卡離開 呢個唔係重點
重點係最好多人離開時做 粉紅人只會留意入閘部機 你出閘走好小會睇得到又發現到
好處入閘冇風險0風險 損失3個7
問題係出閘
一係闊閘機你痴前面個人過(會響)
一係三棍機扮拍卡再俾力推碌棍走
一係搵個中間位暗位跳破玻攔河走
一係邊鳩度都跳走
強調一次你用邊個方法都好俾foodpanda見到你追你
你一定要跑走 一離開咗黨鐵範圍到公眾地方佢都吹你唔脹(冇狗追你嘅情況下)
即使衰咗 你跑定唔跑走都係罰500再唔小心記錯地址又俾錯收唔到告票錢都唔洗俾添
好小咁認真覆連登
同我俾啲爭扎唔俾黨鐵賺錢，應承我好冇